點解啲阿婆咁鍾意執紙皮？

有啲呀婆真係寧願執紙皮都唔肯俾人養
奴性？

兩者冇衝突

答晒你

點解啲阿婆咁鍾意執紙皮？ >>> 賣錢

有啲呀婆真係寧願執紙皮都唔肯俾人養
>>> 人地有骨氣
寧願靠自己雙手 唔靠人 唔攞綜援

呀婆要毀滅啲紙皮

社會都覺得老綜養廢人，佢地唔係比人當廢老，但又冇謀生技能咪執廢紙囉。

想靠自己揾錢

好聽叫師子山精神
其實就ON9
有D有綜援唔拎 係要靠自己
留晒D綜援比D廢中 新移民
真係可悲

其實點解人要有骨氣
利申：認真討論 夢想係食軟飯

拾荒阿婆2 我不賣身我賣紙皮

老福都唔夠食咪要做囉

你眼中係紙皮
呀婆眼中係五毛

拎去煲湯用

老人家拎綜援有咩問題?佢地係香港工作左大半世拎返少少回報都好應份,又為社會生育同培養下一代勞動力
香港又唔似外國咁有咁多福利

你第時咪知囉

咁係地鐵站r報紙果啲又點樣